---
title: Follow up Survey Persepsi Wartawan Indonesia Terhadap Islam - Mentoring 8 Mei 2012 
date: 2012-05-08
categories:
- laporan
- mentoring
- Pantau
---

Oleh Siska Via surat-menyurat dengan Imam Shofwan dan Siska Doviana

    Pantau menyatakan bahwa upaya ini akan mundur dari tenggat waktu dan akan diselesaikan dalam waktu 2 bulan. Wawancara di Minahasa, Jawa Tengah, Jakarta, Kalimantan Selatan, telah selesai sebanyak lima ratus wawancara telah dilakukan dan masih menunggu selesainya 100 wawancara lagi.
    Pemikiran-pemikiran dalam menyusun riset akan diterbitkan via situs web indoprogress. Salah satunya adalah Syariat Islam: Mimpi Buruk Minoritas.
    Facebook dan twitter belum diaktifkan karena berpikir pengaktifan facebook dan twitter adalah untuk mengumumkan hasil survey, karena hasil surveynya belum jadi saya belum buka akun facebook dan twiter untuk proyek ini.
